批鬥過張俊傑(龍門老細)嘅唔該全部跪低向佢道歉

批鬥完唔跪低道歉就即係你係偽黃，藍屍，蚑那狗

@UST南亞仔

補返張圖先

開完批鬥post扮死狗